今天的午餐。

食左一半了，飯好差。